可以改變地鐵不合作運動模式

希望發起人可以聽下我意見
不合作運動阻到小市民返工意義唔大
而且咁樣做帶出唔到咩信息
既然你都去到地鐵站
不如試下拎個大聲公係車廂宣傳下遊行活動
講下tvb冇報嘅事實俾人聽
派傳單俾佢地
等佢地成程車都接收到我地想佢地知嘅事

真正要阻嘅係班高官！

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

反正唔洗你不合作地鐵都會周不時自己壞
廢事佢自己壞啲港豬又賴我地

連儂列車去馬

逢星期六不合作MTR
逢星期日遊行

咁都幾好